@inproceedings{Suignard-Charaudeau-Boumghar-Bothua-Lagarde:DEFT:2018,
    author = "Suignard, Philippe and Charaudeau, Lou and Boumghar, Manel and Bothua, Meryl and Lagarde, Delphine",
    title = "Participation d'EDF R\\&D \`a DEFT 2018",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence TALN. Volume 2 - D\'emonstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "231-238",
    note = "Here the title in English",
    abstract = "Ce papier d\'ecrit la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2018. Notre \'equipe a particip\'e aux deux premi\`eres t\^aches : classification des tweets en transport/non-transport (T\^ache T1) et d\'etection de la polarit\'e globale des tweets (T\^ache T2). Nous avons utilis\'e 3 m\'ethodes diff\'erentes s'appuyant sur Word2Vec, CNN et LSTM. Aucune donn\'ee suppl\'ementaire, autre que les donn\'ees d'apprentissage, n'a \'et\'e utilis\'ee. Notre \'equipe obtient des r\'esultats tr\`es corrects et se classe 1\`ere \'equipe non acad\'emique. Les m\'ethodes propos\'ees sont facilement transposables \`a d'autres t\^aches de classification de textes courts et peuvent int\'eresser plusieurs entit\'es du groupe EDF.",
    keywords = "Tweet, Polarit\'e, Word2Vec, LSTM, CNN.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2018/DEFT/2.pdf"
}
